人中之龍咁多隻game，大家最鍾意邊隻？

極

0

0 係經典
6 係垃圾

0>7>維新>極2>.......

0玩到喊

7

柒

最鍾意一定0

0>7>極1>極2>3

45未玩，其他外傳類都未玩過

數溜左隻6，6排3前面啦

極 見證住桐生成長

0都好玩 玩到喊tim